Expectation & Reality

失戀之後唔敢翻睇

難免要學會失望

鬧交，然後分手。復合，再鬧交，再分手。
當你滿心期待去做一件事，結果通常都係一場悲劇。